所有大隻仔都應該要著呢種背心

又係三夫

呢種係咪冇咁正呢

Gino本身就77地

呢個背算唔算大？

佢都OKAY啊

師兄你黎加?

不

Agree

哥斯達黎加

佢個胸肌係幾ok

幾OKAY, 體脂應該16%左右

想係佢前面幫下佢手

洋腸不了

佢個樣都OKAY啊

橫睇掂睇都似係Asian喎

背心尊者

Asian就絕對可以一戰

最尾個張

無操好心就收埋，成舊豬肉咁

同意，要睇正面？

係咪減脂姐,都好過班連登排骨仔

*未

我係零嚟囉

呢個body fat 16%? ching講緊笑呀?

畀

有咩問題

Body fat 5%留名

睇佢腰果個位都冇可能啦，頂盡13%

係側邊突襲

可以係後面揸實對波

咁講法呢個背又點

無興趣驚洗眼，正面都係A字膊

窮撚都係未發達姐

全部都蒙頭入閘

真心咩

need a hand?

好嘔心

agger

肥仔可唔可以著